點解雙加雙等於雙 單加單又等於雙

2+2=4

3+3=6

我都唔明點解光加熱等於火 火加歌又等於我

It’s magic

呢個世界係咁唔公平架喇

仲要加減乘除都一樣

數學家

雙數 is factor by 2 嘛

兩舊雙/兩舊單
兩=雙

即係雙>單

點解正正得正 負負又得正

勁（正面）有錢（正面）
唔（負面）窮（負面）

是一加一的雙重力量愛得雙向

一即係全 全即係一

認真問定點？

因為可以組成2既倍數

odd: 2n+1
even: 2m

(m,n are integers)

odd+odd = 2m+1+2n+1
= 2(n+m)+2
= 2(m+n+1)

even=2m+2n
=2(m+n)